典解trumptrump咁可愛都有人憎。。。。。。。。。。。

同我好似

你係肥姐, 唔係可愛

係囉！都唔明點解

今日 是日晚餐 係咩

性格好好

貼咗啦！

都唔明點解你咁風趣幽默都冇女朋友

🥵

✊🏻✊🏻

因為佢冇黑心棉掛